如果無線依家重播《大長今》，會唔會又做全年最高收視？

嗚啦啦
小學睇到韓尚宮死個陣，喊到痴咗線
勁憎崔尚宮

信非女神

你好，我叫徐長今。

記得個陣見到配音員係美極，真係難以置信

好悶

嗚拉拉拉~鳴拉拉~嗚拉拉~！

有聲

以前全家一齊追
一齊屌9個8婆

我直頭接受唔到把聲配原本個樣啊
不過講還講...

未必喎師奶一定： 下？又重播？然後繼續睇

今英其實本性唔壞，係比個八婆害佢一世。

汪阿蛆好似有份唱某首歌。。

看一生萬里路

明成王后

上個月突然心血來潮睇返一次

我接受唔到佢配其他角色

我想睇醫道多D

今英溝唔到閔大人先黑化

爛溶爛爛

信非真係好正

個陣一接力，收視drop到

細個對住電視機講： 佢咁樣衰梗係輸。。

真心好睇 好想睇返粵語版

金英點解咁樣衰

崔尚宮同伍姑娘印象中好似樣